補習missy話想食我條蕉。。。

今日missy上我屋企私補
佢見到我枱面隻蕉
話好肚餓想拎黎食
其實有冇咩意思?😍
利申A0

仆得

咁隨便架

大家咁話啦

人地肚餓姐

潛龍哥180+靚仔+巨龍20CM,我係啊SIR都想食你條蕉

含撚準備

記住潛龍勿用
唔好拎條龍仔出黎比miss笑

無乜意思
食完想借牙簽撩下牙囉

食你條蕉
但係你有冇過你根本無蕉比佢食先

有得佢撩下牙都好呀

圖

你goolge "彭于晏"

潛龍哩個名好型

佢想食嗰條蕉

笑

咁食完蕉。牙籤都有用既